餐廳用qr code 落單好麻煩

入到餐廳食飯要自己落單
咁仲要餐廳員工做咩
仲要收返加一服務費

應該變成加0.5%服務費

唔使同人講嘢 正

試過個位手機收得唔好要load勁耐

應該係佢地比返服務費我